照顧員涉三度與智障院友肛交口交 被拒後辱罵事主揭發事件

45歲院舍職員涉嫌三度在其工作院舍與智商只有8歲多的40歲男子X作出肛交、口交等行為，職員因X拒絕為其口交後辱罵X，X深感傷心後告訴院舍社工該三次事件，其後社工報警處理。案件今在高等法院開審，明天將正式傳召如受害人X、社工及臨床心理學家等證人，期間被告獲准以原有條件保釋外出。

控方於開案陳詞中指出，受害人X自2002年於院舍居住，被告WK則於2014年2月至2017年9月，在院舍任職個人照顧工作員，職責為協助及照顧院友。被告於2017年8月12日命令X到殘疾人士洗手間內，脫下X及自己的褲子，在沒有戴安全套的情況下進行肛交，並以舌頭舔X的陽具，被告亦命令X舔其陽具。X雖然沒有呼叫但深感害怕，及後被告便命令X洗澡睡覺。

而在數天後即8月20日，被告又在院舍洗手間內為X口交，X指他極度不開心，但被告命令他不要告訴任何人。在同年9月2日晚上，被告到X與其他院友居住的房間內，趁其他院友睡覺時，被告親吻X的嘴脣並為X手淫，被告及後命令X為他口交，但X拒絕並指「我唔會咁做」。

被告WK曾於院舍任職個人照顧工作員，他被控分別於2017年8月12日、8月20日及9月2日，在香港新界粉嶺一間院舍與男性精神上無行為能力的人作出肛交及嚴重猥褻行為。

死gay 佬

點解唔搵個後生女

gay佬真恐怖

d 死 gay佬連智障都搞
唔怪得同性戀d人都係精神有問題